LectoPiano 1.1 Readme.txt

Didacticiel de lecture musicale, axé sur l'identification des notes sur la portée de piano



Développé par Daniel Mancero, CICM - Université Paris 8

www.danielmancero.com
